要搞就搞達哥，唔好搞埋人地阮民安套舞台劇

Tommy,真正小強

藍x子 書展前大大聲反送中

一到書展 做完show收哂聲

727 728 仝人吃喝玩樂

無一個無辜

Tommy仲有良心

連登欠你一個道歉

對唔住

佢戴咩口罩咁易認

真正係戴咗口罩都冇用